三叔galaxy tab S2支唔攰援 512GB SD card ?

想買,但驚唔支援

去GOOGLE打galaxy tab S2
去官網望一望 10秒都唔洗
已經知道支唔支援

唔怪得會買埋呢啲平版

唔好買，仲用緊an 5.0 定6.0,我自己刷完上7.0 勁lag

用完an平版後，只會推介apple ipad
air用a12, 賣3xxx, an機同等cpu賣緊5k, 仲要software有時唔會update on9 先買

on9仔
講緊同等級cpu個價差好撚遠呀

佢想要人性化嘅回覆😂

呢部好舊啦喎，竟然仲有得賣

點知佢攰唔攰？